有冇人覺得個世界好大 好想見識多啲 學多啲知多啲

唔通日日上連登做毒撚咩

聽蕭生咪得

真人真事

原來真係有人識咁多野

擁有你就擁有全世界

結果又係攤左一日

都要出到去先

點解出唔到 條命係我既 我要出就出

覺得, 愈識得愈多, 愈知得愈多, 就愈覺得自己無知

同意呀
一係屋企就吸取養分
盼著有一日可以遊歷世界
然後認出每一件事物的歷史由來
同時越學得多野
性格都好似有所轉變

投身社會 日日喺個office度就開始有咁嘅諗法
有好多野想睇想試 唔想自己最健康最精神嘅時間就係係咁做野
講完又係返去做野先